銀髮族遊行

聽日有老人家搞銀髮族遊行
支持我地後生仔
如果大家有時間
不如去照顧下老人家
佢地咁老都支持我地

呢個真係要撐撐，，唔好冷待支持我地嘅老人家，你地黎，佢地會好開心

push

幫推

係呀
尼個遊行好似冇咩人知

時間地點?

有不反對通知書未？

之前有幾個帖提過下，，不過都繼續推推啦

pish

會唔會照出防暴警？搵班後生保護吓好喎

有

推！
有三兩千人去都好！
再叫醒多D廢老！

五點
遮打花園

Push

遮打公園

推

大家幫手推下
真係好少人知

遠遠支持， 唔好騎劫老人家們

推推

yesss
但要有人stand by

要真和平 唔好搞到老人家

我無野講

感動

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

銀你老母，照揼

會唔會咁？

大家幫推啦
佢地係為我地行架

警察癲左喎

講明老人家點去呀

你可以係附近睇架嘛
有咩事9衝去幫手
一陣警察唔打唔鬧
淨係唔比你行都死啦
老人家喎

推！我聽日會去！

push
唔知點解冇人知

行短啲路線 但行有象徵既地方

藍屍實無聲出

Push until it is hot topic!!!!!

Protect senior protesters!!

push
頂比五毛清洗到咩都上唔到去

五毛唔好阻L住曬

繼續推

去幫下手扶下老人家

陳伯加油

推上熱門

銀髮族愛港愛國

想去幫手派水比老人家 驚佢地太熱頂唔順

頂尼排真係好難上熱門
勁多五毛

We love senior protesters

Keep it up

推
係帶水帶風扇比佢地
上次71有個婆婆行到暈都要繼續行
但又冇水冇扇

50 cents are scumbags

push plsssss

公司個清潔呀姐都話有去616但好辛苦
即刻叫佢抖下 辛苦就唔好夾硬
有心嘅老人家其實仲有好多

推有時間既去下

push
大家幫推
勁多五毛

推 搵d人去幫手保護下d婆婆

行到腳跛都去

係呀
推

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

求下大家幫推啦
老人家都行

推！！！！

推喇!!和理非回合

唉 放工先去到

啱啱放工同你慢慢玩

和理非here we go!!

冇人知尼次遊行

5毛收檔啦

支持老人家

幫手推

diu真係好多五毛

陪公公婆婆去遊行

安安全全去政總

做個孝順孫仔孫女陪爺爺嫲嫲去遊行

終極和理非

要睇住長輩

推 照顧公公婆婆

擔心啲公公婆婆

和理非繼續出發

五毛係香討班仆街分身過黎

7.21 金鐘見

diu佢地好煩

推！

希望啲癲狗唔好亂嚟

喂 正呀 依個

社會迴響大既話
分分鐘可以令其他老人家 兩選唔投建制派

身教銀髮族遊行

我驚佢地唔比行
唔通要d老人家大叫開路咩

由佢啦，大家都有言論自由，我都有係個邊同佢地講道理架，不過佢地年紀太大，腦管閉塞。

但今次遊行冇人知

推呀 真係要陪下老人家

推爆佢

推爆推爆推爆

喂, 17/7 咪即係聽日 咁近既

聽日遮打花園見

會唔會其實得好少...好想支持 但五點

社工界都要睇到

就係見冇人知我先開

繼續推爆佢

一定好感動

大家出去見下一班上咗年紀嘅清泉, 香港唔只得廢老㗎

推
長期置頂

公公婆婆站起來

推呀

聽都未聽過

we connect

後生仔可以照去, 一路行一路招攬老人家同行

Gogogo

行到跛都要行落去

推推推

擁

銀髮族多謝你地願意企出黎

另外

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

有巴打整合 幫手推下

我老豆琴日同我講會同friend去 唔俾我陪佢

purh

6點半放工過去送水

我都有生過一條白頭髮😂 侵唔侵我
利申90後黎架

我哋要對得住陳伯

push the hell out of it

come come come

Push!!!

Nice nickname hahaha

再push!!!!

推 721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push 😈😈😈😈

搵爽身粉「嬸」落個頭比唔比join
想行

推爆佢我地一齊保護老人家

幫推
但勇武唔好亂黎
比老人家行哂成程佢

呢個啱，我地入埋去又會變返平時咁

呢啲老人家喺香港已經變左稀有人種
好驚佢地比人蝦

我地係要睇住佢地
佢地企得出黎，做後生要守護長者

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

幾個鐘前先有不反對通知書

support

準備下 水 遮 扇比老友記

多謝

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

Push 保護公公婆婆

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

Push多次!!!

真係爭啲唔記得帶遮

推
各位part time乖孫係時候出去保護寶貝們了

禾去

班廢警 老人家都驚 , 痴左線

yes
聽日係超級和理非
我地係幫手同照顧多

支持老友記

要stand by, 一出事要帶佢地走

我地嘅好友立場頭先直播都有幫手宣傳

帶埋阿爸阿媽一齊出嚟行

所以我地要睇住佢

要照顧老人家

連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

洗唔洗咁驚呀

逐個咩都要咩佢哋走

如果各位巴打得閒都去沿途幫手望下
睇下會唔會有咩需要
多謝各位付出

有d係好惡但又慈祥既青年活動活躍份子

Push 點解咁少人知

冇錯！

push！！！！大家支持

我無嘢講

老人家 撐住

立場
大家記住課金

我day Off都出嚟你哋都要出嚟

尼你老母

我驚我地人太多

係
完全冇人知
push

我阿媽同佢朋友去 今次無我陪 感動

會去遊行嘅老人家都係好可愛

唉
冇人知尼個遊行

極致和理非場

直情要保護到送埋佢地翻屋企
比班老友記享受到我地年青一代高質嘅敬老品德

幾千好多啦
老人家好辛苦架

公公婆婆爺爺嫲嫲加油我哋一齊行

同我推爆佢!

推呀屌
咁值得尊重嘅事應該關心下

推
唉太多五毛

真心撐，這些老人好大機會是受中共迫害

幫手推！
唔係廢老黎，呢班要撐

推多幾次

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

我哋要接陳伯力

推啊！

幾千仲唔夠多咩

老人家犀利啊

我地成日屌班老人家投建制
家陣有班公公婆婆撐我地
大家唔係唔支持下嘛
收工咪趕過去 遲到好過冇到
遞下水呀寶礦力支援下

咪係！

支持。老人家都支持我地 至小都睇住佢
你知班克警幾撚克制嫁啦

推 發左咁耐夢每次岀黎都會見到有老人家
有一班明白事理既銀髮族真好

推阿！

公公婆婆

去呀去呀

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

咁錯sor

up

保護老人家

幾忙都要出
唔出正衰仔/女

頭先喺238m見到個銀髮族上連登

推呀推
公公婆婆都可以為我地做文宣
佢地可以教班老友記唔投建制架

保護老人家！

推！

有喺twitter RT

推

但係係咪未批不反對通知書？

家父家母都會去 但怕有癲狗咬人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咁堅

有不反對書啦！！！

推 有咩收工過去支援

Fact checked?

去個邊幫手睇下/mon住都好

已批

推
叫埋阿爸阿媽去

伯伯，如果你睇到依到。
我好想同你講句多謝。
多謝你仲關心香港，多謝肯聽年輕人嘅意見。

希望你接受到嘅資訊 可以分享畀其他老友記知

啲伯伯婆婆咁yo?

推啊 照顧公公婆婆啊！

邊度搞？

好現象黎 俾其他人知呢個運動唔係只得年輕人做主導！！
係全香港人都有份 真香港人

係呀
不過佢用白色底 可能黑色唔係好睇到

一定到

亦唔好見怪呢啲 emoji ——>

大家用力推

聽日
五點
遮打

唔係唔橕呀

我去保護老人家

大家叫埋爸媽一齊去！

見到遊行訪問公公婆婆
有個腰痛都要行 仲講出好多人既心聲
睇到眼濕濕
今次仲專為我地行出黎
一定要到場支持呀

班狗其實就係蝦鳩你班後生
後生多反而班狗會發癲
公公婆婆反而唔安全
我地要支持就要完全跟老人家個集會玩法
佢地嗌我地先嗌 佢地停我地停
要做到除左有個headcount 之外好似透明咁

推
多謝各位

push 多謝聽日會出黎的老人家

我們都是陳伯
推

要airdrop 俾人

係呀
我地要照顧老人家

除左721 717都要出呀

Push!!

一齊去做支援

請大家支持終極和理優！！！

點解人地屋企啲老友記咁識諗

點解好似無咩宣傳

好似完全冇

感動，想做義工G持

希望啲狗唔好咬佢地

聽日記得尼幫手

推！！！

我地要保護佢地

應該真正出黎遊行既老人家好少
聽日仲要好似今日咁無雨好熱
有D擔心聽日會好多老人家中暑

唉冇咩人知

有無老人團體group呀
連登都無老人
社工幫幫手？

Q推

佢地銀髮自己有network聯絡開

Pushhhh

後生可以照去，但唔好騎劫佢地，係旁邊睇住就得有事既就去幫手

老人家需要大家保護

推，7.21.金鐘見

出來吧，大家

哇屌沉得好快 幫推幾下先

推一下

老人家都企出來

有冇社福界係到

我們不能縮在家，大家一起去吧

請各位721會打香城online 既你
做足準備，帶齊裝備
前線: 作為前線唔帶係想送死？
中後排:你帶左保護到自己，令側邊既人唔洗擔憂你呢樣已經係一個好大既幫助。前線唔夠又可以借裝
721 見啦
(推post)

勁多五毛

一口氣喺Facebook invite 左百幾200個friend

全部老人家，要搵多D年輕人來保護

推！！！！！！

好感動
你哋唔係廢老
係為我哋下一代盡心盡力嘅智慧老人
公公婆婆，多謝您哋！

連登少銀髮

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

守護老友記
你我有責呀香港人

推呀推
快啲多啲人睇到去支持下

大家在旁照顧照應住，狗同藍絲都好兇狠，我們做後生的，要去保護老人

呢兩日真係好熱
29-34度,天氣酷熱
今日行一行,都差D中暑
聽日同今日一樣

記緊五大訴求

老人家有心

力推

一定要支持下

唔好比啲五毛搞到老人家啊

所以我地要去照顧老人家

收工去支持！

唔好俾個post沉

宜家先知
如果唔係可以貼係啲長輩牆宣傳下

單丁照出

唔准沉落去

WE CONNECT!

真心推

只有老人家會危險的，年輕人，企出來

Pushhhh with thanks

呢種遊行好似第一次, 可以開托新線

會去嘅記得帶水帶遮大毛巾帶風扇仔

一定要出來保護老人家

所以大家一起企出來

死5毛你搞啲老人家，我同你死過

保護老人家
他們是為了我們才站出來
我們也不可以匿埋

go go go

係啊！呢幾日好多無聊post

平時都唔洗推得甘辛苦

好似蔣麗芸咁自己回自己哈哈哈

推呀

呢個一定要推

冇錯，嗰日屯公都好多三毛搞事
所以要出去保護老人家

自回左幾十次
勁多五毛

呢個post係時事台都仲係好低

pushhhhhhhh

唔好俾佢沉

推
保護支持我地嘅老人家

聽日見

我呢幾日腳痛夜訓，睇住721的post不停沉
D乜乜黑警心聲post和轉地點post不停升

明天順手print紙去派俾老人家

離遠啲睇好喇 鏡頭影埋去全部中老年先夠震撼

唔好唔記得當日大家都無諗到聖詩班係咁有用, 難得有老不廢, 唔係唔撐?我地企係佢地旁邊

香港人
不割蓆
不分化
不指責

我地唔係唔撐老人家下嘛

仲未係熱門頭版

大家一起出來

繼續！

講得好 我地打氣都係好大既幫助！

出黎！

蘋果及立場記者哥哥姐姐記得影相訪問
有冇外媒可以去影相訪問

大家幫推
沉得勁快

唔好再下下話人廢老啦

屌呢個要推

Push together la....

多謝你 Uncle Auntie

祝你地長命百歲 身體健康 家庭和睦

717 make到noise
721 一定更多人企出黎！
喂班老人家都行出黎啦
你仲有籍口留係屋企？

721 當然要去
717 亦相當重要啊

建議大家在旁維持秩序和安全，
屯公一役
親眼見到好多邪惡藍絲，專揀瘦弱女生或太太們撞埋去，所以要保護老人家

推！！
支持勁老

後生嘅熱血仔女一齊嚟保護老人家

好人有好報

得嘅同我出黎
唔好忘記陳伯為左我地而絕食

大家要愛惜精靈老友記啊

題外話 我地愈保護得好
建制就愈難搵位入
有冇見過暴徒會保護老人家？

召集身邊朋友
不要讓老人家有危險
我們要一起企出來

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

一齊努力一齊加油

非常同意

加油推

咁應該要著返黑衫口罩頭盔

大家717 721 出黎啊

一齊出

聽日白衫黑褲啊

冇錯
兄弟心水清
而且
我們年輕人，必要時，就算食下胡椒食下棍也頂到，絕不可以讓老人家受傷

721 金鐘見
「全部同我將push改做721金鐘見」! !

👌

冇錯
我地可以受傷
老人家唔得

全黑得唔得架？🤔

推土機咁推

支持

哥哥你覺得明天online game 要不要重裝備？定輕裝ok?

狂推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

努力推上高啲，等啲人記得聽日有公公婆婆嘅遊行

呢個真要push，多d唔同聲音，唔好下下以為得年輕人

輕啦
聽日終極和理非

無所謂，最緊要到同支持

我睇返官方既攻略，聽日應該冇副本打，輕裝遊行上定BUFF就可以了

Part time 孫仔孫女要出動了

收到

咩5毛？我幫緊推正經post

唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

少年白髮得唔得?

得

唔係話你
係話好多五毛推唔上

孫子孫女係時候展出孝心去保護佢地

+1
諗緊係終點派一杯杯水好冇，好似環保d

盡力推到比多人知

做咩都好，唔好搞到老人家會受傷

廢老見得多，好耐無見過老人家

大家幫手推推

多謝佢地婆婆公公你地要健健康康

Pishh

唔好啦
我講得唔好啫

見佢地熱可能俾個風扇仔佢地吹下，派下水又得

唔好騎刧佢哋(認真)

唔理
係咁推

公公婆婆都來支持，大家目標一致；一齊努力，希望目標好快達成。

我地可以受傷
老人家唔得

推

好似已有不反對通知書

一於咁話，咁可以約埋班女仔朋友出來，新手入門嘛

已有

都係磅住佢地行

好人🈶️好報

Print出來派俾出席者

好

agger
個畫面要係老人家佔大多數先震撼

贊成

蘋果日報會不會在附近擺街站教老人家訂閱？

唔好俾d 五毛得逞

好主意喎

堆

直頭幫佢地手搞，三蚊一個支持者，我俾!

哇唔好話717
721推少陣都沉緊
屌佢5毛多撚到

717見！！！

如果嗰啲沙田老街坊佢地都去就好喇，氣勢一定好雄厚

巴絲一齊努力

保護老人家
頻危物種黎

明白，會在外邊守護

到時見5⃣️點見

放5:30嘅人全部都要同我出黎公公婆婆爺爺嫲嫲行得好慢一定唔會咁快行完

加油，推推

我為人人，人人為香港

數量愈來愈多嘅頻危物種

麻煩各位聽朝都幫手番黎推下post
中聯辦好興深夜洗走曬啲重要post
一起身按熱門會唔見曬

Push
去保護下班老人家

再推

Fb 召集守護者

好提議

Help pish protect senior protesters!!!

好感慨我身邊d老人家已經差不多瓜哂了大家有（善良的）老人家要好好保護佢地同佢地溝通多d

大家一起推

樓主，而家個topic可唔可以改㗎？加兩字「要人」應該會多啲人撳入嚟

大家各有各做

唉
我就尼推到手跛
大家真係要聽日幫手推

推爆

警犬夠膽郁老人家我真係同佢地死過
利申：零體能絲打

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

717 721要人
push

辛苦啦

頂住
保護老友記靠我地

多謝一班老友記肯為咗下一代出嚟
希望班黑警聽日唔會搞班公公婆婆

要人！樓主改 title please

717(今日)銀髮遊行都要幫

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

點改呀
好少開po唔識改

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

連登po無嘢可以改

各位哥哥姐姐不如順便推埋721post

我們一起推

再 post 過 721 過嚟呢邊幫手推

改唔到

繼續推啦

頭先真係推到手機都hang 埋

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

717 保護老人家
721 金鐘見

真係要保住呢老人家，但同時各位巴絲打都要小心自己安全!

差佬會唔會打鳩班長者

咩人都🉐️

仲有721，一起推

我都hang左
巴打聽朝再幫推呀
日頭少d五毛

長者可能好壯健

屯公一役，我告訴你，會

好，聽日繼續

所以出來守護
以防萬一

唔知
我地要保護佢地

加油

我娘都出動

推，和理非站出來

除了差佬，仲有邪惡藍絲

果班廢老先最危險

其實連仔可唔可以改善下上推post制度
好似reddit咁唔係靠鳩推

多謝呢班老人家 萬事小心

我推到就死

人手置頂

721香港島見
支持銀髮遊行

老人家都敢打？咁721全香港人都會上街
但點都好 都要出黎支持下

各位幫推中嘅巴絲
麻煩聽日再幫手推
日頭少d五毛

721

再push

嗰日在屯公，藍絲阿伯推撞人，差佬視而不見 聽而不聞，現在香港已經不同了，所以我們要企出來

你諗下沙田嗰日D市民，拖住小孩子，差佬也出警棍指嚇

點都要推到上熱門第一版

推呀 唔夠多人知呢個活動

721 上定fb, ig叫人

推推推
推到聽朝繼續推

我無野講吖

藍絲正人泎

推
保護老人

我們並不孤單！

支持老人家發聲
幫手推post上熱門

yes

pushhhhhh

齊上

齊上齊落
老人家撐我地
我地照顧佢地

琴日我去陪陳伯上禮賓府見到有個媽媽帶住佢個兩歲小朋友都黎，實在非常感動
717 銀髮遊行一定要支持

得既手足帶啲得力素 冰貼同水去支持下

仲有水同風扇

屯門、上水、沙田、旺角、今天元朗，狗同支持狗嗰批，全部都冇性，所以自己香港自己救

手軟喇

好多好熱心的好人，我們要企出來守護他們

個人認為有 first aid support or 派下水就夠，D差佬未 on9到圍老人家

和理非非 要企出黎！

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得，唔駛1分鐘！
星期三夜晚9點同步發文！

應該唔會圍
可能特登塞住d路要佢地企下

推呀
見到班公公婆婆都出黎真係好感動

: 聽日老人家遊行
：去！去！去！

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

717，721見

係，佢哋有班狗護住，可以任意妄為

咩人都出啦，為自己為下一代

幫手share出去

老友記要平平安安地遊行，安安全全地回家

係

五毛

星期三銀髮族遊行:older_man:🏻:man:🏻🦳:woman:🏻🦳:older_woman:🏻:mega::mega:最新消息 :

警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園:arrow_right:政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

:point_right:🏻tg channel:

已經有人整加水站，唔好樽裝水

冇後生唔會理，最多放幾個人出嚟企下，老嘅唔會衝同肯散，冇可能搞

Push

好心噏

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

全力推所有721Post

推完呢個推721
聽日同長輩一齊行

717見 721見

我要上熱門

明天見

好感動

推咗兩個幾鐘 同返咗9個鐘工 我要抖下啦
大家加油
香港人加油

最撚驚係多後生去左d狗揼埋老人家

推
感謝銀髮族

推啊和理優可以出黎啦

Support

瞓前一推

蘋果記者哥哥姐姐，請去擺街站教訂報

點都要撐
聽日行出嚟嘅都係可愛長輩

要不要幫手？

推！！

我自從六月開始，對政府和狗已經零信任，冇個係人，所以大家一定要小心，勿鬆懈

聽日遊行的都唔係廢老
係老人家/長者/老友記

推到蘋果睇到

重申五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

721 港島見 ! !

收工去！

王婆婆

人手推番有用post

你班仆街最好俾我見到遊行人士無穿無爛返屋企

大家帶定降溫用品遙遠支持，如果老人家有需要就幫佢地撥扇抹汗，比佢地知道they are not alone。
最感動佢地都走出黎支持我地，真係唔容易架，先唔講體力，佢地既生活群入面可能好多廢老，咁樣走出黎都要承受唔少壓力！多謝公公婆婆。

Push
我冇嘢講

推 好感動

有一兩條銀髮嘅都要出黎
無銀髮嘅更加要出黎保護身邊嘅長者

申：已經約好家中兩老同幾位長輩一齊行

大家支持還支持, 但唔好拎任何裝去
聽日終極和理非來

岩啊！有白頭髮嘅巴絲都出黎陪公公婆婆！

推呀 支持長輩

要去呀

推
721金鐘見！！

721 記得出嚟！

帶水同低糖飲品去派

PUSH

721 見

善良的老友記

多謝你地

真廢而不老

推一下，記者哥哥姐姐

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

支持，最近有一兩條銀髮

搞手話年青人可以陪同
但唔係帶同
總之佢地做乜我地就陪

👩🏻‍🦳👵🏻👨🏻‍🦳👴🏻7.17 銀髮族靜默遊行 - 減廢篇

我們連日來收到不少人留言/pm指當日天氣炎熱，想送水黎俾銀髮們，我們非常感謝心意。
不過我們希望大家盡量不要買膠樽水前來捐贈，一來想大家遊行之餘亦要愛護環境，二來不想增加清潔工人既負擔。
希望大家一齊支持減廢走塑，鼓勵上街既你都自備飲用水，小心身體。🙌🏻

PS：阿孫同我講，其實有個免費app < 撲水 > 咁鬼正，下載咗就知附近邊到有水斟啦~~
全港都有 #不是垃圾站

請參加香港銀髪族靜默遊行 **(不反對通知書在申請中)

七月十七日（星期三）下午五時

集合: 遮打花園
遊行終點:政府總部

#銀髮族717靜默遊行
#支持年輕一代
#白衫黑褲
#不撤不散
#齊上齊落
#銀髮都識減廢走塑嫁🥰
#保持公德心
#愛護環境
#不要加重清潔工人工作量
#唔好留低垃圾俾下一代

和理優回合

721金鐘

721金鐘見

已經有不反對通知書了

大家記得去支持
多人啲保護老人家

717遮打 721金鐘

一齊出去陪住老人家

希望大家支持一下呢班大家長

希望班警察唔會無人性到連老人家都打

睇見班老人家咁有心幫班後生真係感動到眼濕濕

推上熱門!!

Pish有識捻嘅老人家真係好難得

聽日去

出黎啦和理優

👴🏻👨🏻‍🦳👩🏻‍🦳👵🏻📣📣最新消息 :

警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園➡️政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

#銀髮族靜默遊行
#不撤不散
#抗議制度暴力

公公婆婆有咩事我地呢D後生用條命都要保護你地!!!

Pushhh

有用post

今天就是了，推

Sorry 開過個post 加埋日子喺主題
幫手推推
7.17 銀髮族遊行

白衫 黑褲！
支持返啲老友記！
照顧佢地呀

繼續推!!!!

推

今天係啦

有都好危險....

班狗夠膽打？

老人家無乜殺傷力都照揼 抵佢地做過街老鼠架喎

不過都要有少少後生仔backup

得閒的話一齊行
留意身邊長輩有冇唔舒服/同佢地傾下計都好

大家仲未瞓

唉
我覺得而家失曬焦
淨係理警察問題
其他冇人理
我地唔可以比佢地轉移焦點

香港人太忙

明天拎五大訴求出去派

其實剛剛推post訓著了, 但醒來見717，721 沉post,立即推一下

量

我冇嘢講

推番有用post

721港島見

無錯
仲可以反宣傳添

唔好忘記之前藍絲仲有條片係污衊年輕人仇老

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推到上返熱門

好!! 一齊努力

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔理警察問題先每次出嚟都俾佢扑到仆街咁仲爭取乜嘢呢

好滾動

克警敢搞細路但唔敢搞老人家嘅
最緊要記者要在場守住啲老人家

推，大家要出席啊!!

推多謝銀髮族

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

會醒的就不是廢老

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

推番個post上熱門

沉咗了

冇錯
要守護公公婆婆

撐啊 希望可以感染到啲廢老

幾時

我冇野講

今日活動，推

支持 推！

我去呀 !

7.21

今日

Push希望唔好比人騎劫

今日好熱 佢地會唔會有事

Push ahhh, 今日就係

推，擔心老人家

#721港島見

推....
撐足們要照顧長者！一早要和平理性，唔好攪到佢地！

手足們要照顧長者！一早要和平理性，唔好攪到佢地！

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

冇end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

請照顧同行長者

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

香港加油

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

眼已流汗, PUSH!

幾期待
好想知有幾多銀髮族會出嚟支持後生

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

快啲推番上熱門

有live ?

屌推啊

幫push

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

加油！

推爆佢
年輕人要支援老人家

唔理衝唔衝 721去金鐘

其實好多老人家都須要人地關心...
有時你同老人家傾下計佢地已經好開心
呢班仲要撐年輕人...希望大家出到就出

有人冒警！
你扮警察
涉嫌冒警及傷人
涉嫌藏有攻擊性武器
我地行使公民逮捕權

爆推

難得班長輩出黎支持我地
我地緊係要出黎陪下佢地

立場 NOW Cable 同入黎

安全嚟安全走, 齊上齊落

得返好少時間

唔準停

真
順便可以知道佢地點諗
班長輩平時冇乜上網，唔知佢地點睇

升返起佢

我婆婆如果仲再生一定都會支持

有加水站，驚落雨！遮都好重要

Push push

昨天在記者招待會上，其中一位會出席 7.17 銀髮族反送中遊行的朋友的心聲。
他對青年人的愛護和欣賞，令人感動。
真的不是世代矛盾。

這是他的發言：

本周三（17/7），我作為銀髮族的成員，要行出來，用沉默向特首和社會發出最响亮的聲音，因為我要多謝全港的青年新一代，是你們讓全社會覺醒、醒悟。

1979年，我開始修讀社會工作，1982畢業後從事了社會福利服務36年，40年來，我見證著社會怎樣看香港青年：

40年前，有挑戰權威/反叛行為的青年會被標籤為“邊青“（犯罪邊緣、社會邊緣）；

20年前，不跟隨主流、選擇用自己喜歡的方式去生活的青年會被標籤為“隱青”；

10年前，揭露既得利益階層的貪婪、批判政府不公不義施政的被斥為“憤青”；

最近5年對威權全盤否定、對建制絕對厭惡的被罵為“廢青”

但我敢說，政府和社會從來未真正明白青少年的需要，特別是時下青少年的心聲。一直以來，只將他們當作一個“問題”來看待。

上了岸的成年人從來只想將下一代同化，要青少年依足他們自己的「成功方程式」行事做人，從沒想過真真正正及深入地去瞭解今天的青少年。

最近周永新教授在明報發表的文章（12/7），已經清晰地從一位長期從事社會福利及貧窮現象研究的國際公認卓越學者的口中說出：

“香港現在面對的矛盾和衝突，利益分配不均只是表面現象；更深層次的分裂是價值觀念的對立，是對人生追求目標的差異，更是對社會發展方向的不同演繹。”

今天，這些“乜青物青“的標籤已經不再適合青年新一代，我要告訴社會知道，他們其實是“心水清“：

因為他們知道制度的敗壞，是社會淪喪之本；

因為他們知道不受監控的權力和權貴勾結的關係網，才是香港淪落到今天地步的根本原因。

今天，這群心水清的新一代，反過來規勸社會的成功人士，反過來點醒全個社會：

制度敗壞了，我們要改弦易轍；

人心敗壞了，我們要悔改！

所以，後天我要參加銀髮族的遊行，聯同其他資深市民，一起向社會宣告：

青年人比我們更有良知！
雖然，確是有個別青年犯了法例，但沒有一個青年在良知上犯錯。

青年人比我們更清醒！
因為我們已經向歪曲的世代妥協，對不義的制度隻眼開隻眼閉，甚至索性假裝看不見，但香港青年卻為整個香港永不放棄地守護着城池！

青年人比我們更高尚！
我們銀髮族付出過，為昔日的香港帶來經濟繁榮，但是對香港的公義、香港的未來，我們付出甚少，慶幸的是香港有這一代的青年會去追求一個真正平等正義的社會，悲哀的卻是要他們付出他們的青春，甚至犧牲他們寶貴的
生命。
對於那些不惜泯滅良知、千方百計去維護自己既得利益的人，誰的人格更高尚，實在清楚不過！
曾經有人 叫耶穌去見他，他卻不知道，耶穌的愛和犧牲，一早已經在香港青年身上呈現。

我要告訴青年一代：我們銀髮族長者很多謝你們，也非常愛你們，我們會盡心支持你們追尋夢想，會盡力支援你們攀登理想高峯，即使我們的身心狀態未必足夠與你們跑畢全程，但我們仍可成為你們的避風港、加油站！

最後，是我們長輩們最經典、最老土的叮囑：可愛的年青人啊！要小心保重自己，更不要傷害別人。

留得青山在，那怕沒柴燒！

孫勵生
15.7.2019

**************************
「717銀髮族都反送中」靜默遊行
7月17日星期三下午5時正
起點：中環遮打花園
終點：金鐘政總

*不反對通知書申請中*

#銀髮送717靜默遊行
#守護年輕一代

好好

自己要推

叫哂老豆老母出去

唔準跌

推 熱門冇post嘅

大家嚟

721前鬆一鬆

後生仔去幫公公婆婆擔遮

push!!

真 年輕人越近佢地越危險 但要係附近有人

後生幫手抬下物資 做d粗重野

Push!

721見

見到佢TG group 有個遊行地圖路線

加油 咁老都肯咁熱行出黎
721 大家年青力壯唔係唔去呀

係時候話比人知老人年輕人we connect

推
五點好啊
入黑佢哋先唔使咁曬

想問下有冇圖關於今日遊行

想屋企兩老關注下

Pish

睇到個活動facebook好多長輩留言話去
仲有啲外國長輩問有冇英文版等佢地了解下

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

遍地開花

搵到了

麻煩哂

一入黎冇追po

下面已經有一堆

I have nothing to say

點解會冇人推

要推返上熱門

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

完全無人講 推

去？

唔知今晚會唔會有廢老騷擾班正義長者

老友記加油

推呀，多謝佢地

要用行動支持

加油。 集氣

最支持頭腦清醒既老人家，收工趕過去

Thanks

真心撐！We connect

集氣 集氣 集氣

連老人家都睇唔過眼
推

感謝一班老人家

佢地fb 有個post 好感動
話依幾十年大家慣左叫青少年做
"邊青""憤青""隱青""廢青"
係因為政府慣左當青少年係一個問題
其實佢地先"心水清"
詳細大家可以上去睇下
再like 下比d 支持佢地

希望今次班黑警收火，
你真係打到班老人家
你死幾多個都唔會攞得番分數

Grey Power

721！

辛苦哂咁多位公公婆婆 7月21我地接力喇

支持!多謝哂!
大家得嘅話一齊行啦!

From: Facebook page 「銀髮族老而不廢」

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

推啦

推自己友黎架

我會去

推
老人家都打就721見

打唔打都721見啦

好有心

推上去

推

老母會去

今天5點在遮打花園起步去政總

做好防暑措施

好靚

呢個要狂推

G 持公公婆婆

推 大家去一齊行

Pish，要同埋銀髮we connect

大力一推

有冇 live?

有冇ching會去幫下手照顧下公公婆婆？

我冇嘢講
總之就去行啦屌

We connect

Push 呀屌

推爆你

好熱好焗
大家注意自己身體狀況同時留意下身邊同行人士

pish！

721港島

好啊

717, 721

呢一個月除咗政治鬥爭外
令到更多人開始關心社會發生咩事
應該將佢再進一步
大家開始關心自己所住嘅社區
關心大家身邊嘅人
包括你嘅父母長輩朋友鄰里
可能除咗搵食 除咗政治立場外
呢個香港仲有愛

係愛呀

請照顧同行長者

gchi

#銀髮族717靜默遊行
#反對制度暴力
#我要真普選

去帮下老人家啦！

21出金鐘 唔去送你鐘

重申五大訴求

五大訴求
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

人手置頂

響應遊行，染返個銀髮一齊行

撐！！！

加油！！

加油各位兄弟姐妹，照顧身邊既人

邊撚個夠膽搞佢地一條頭髮

多謝你地！

真

推呀推
5點九龍灣收都會趕過去
遲到好過冇到

推 發左好幾日夢 病左出唔到 靠你地支持老人家了

Shit 手殘dislike 自

721 中環見

巴打好好休息
長期戰尼

而家出門

不推不是人

推
撐長者

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

政總已經收風開始放工

驚趕唔切，而家返去食少少野再換衫出嚟

哦 無人講
推爆佢
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

推
係隔離陪住行
唔好搶佢地fo
同行
多謝老人家們
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

放工黎

遮打花園係咪中環j出口？

what now

G持

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
721 金鐘見！！

預備收工過去

推，個po好易沉左

真係好多老人家出左黎
Respect

未到到呀
有幾多到呀

多謝各位中年老年
好似唔少人

返緊工睇緊立場LIVE

呢位爺爺好SWEET

多過撐警

啱啱經過好多老人家出咗嚟
林奠你個臭閪

好撚屈
勁撚多人

我仆街左咁諗
如果d黑警打埋銀髮族會點

書展攻略！

各位記者，睇撚實黑警有無出手

好多人 😍😍😍😍😍

撑完去沙田

好多老人家

屌....外父63歲都出埋去

明明光頭無頭髮學咩人參加銀髮族

就到就到 中環地鐵出緊

有葉德嫻

差唔多次次遊行都有份

睇立場live 真係好多公公婆婆

阿婆遊行，老閪都反

屌

好似又見到葉德嫻 起公司睇無聲live 睇到喊左多謝你地呀

袁天佑牧師都有黎呀

冇咩人

多唔多人

有冇警犬?

中環站好多白衫黑褲人

遮打花園已經企滿曬

九成九都白衫黑褲

保護銀髮族

宣言聽到起雞皮

我遲到

仲有公公㗎

睇吓d狗敢唔敢打佢地

17:01 遮打花園

大家要多d支持Deanie 姐

好叠馬

好多謝依班長輩
依d先係值得尊敬尊重嘅老人家
嗰d垃圾廢老收皮啦！！！

呢班人講嘢有邏輯有禮貌
唔係咩都靠大聲 不停LOOP住D廢話
同果班廢老完全唔同

你地唔係廢老
係 勁老
好勁呀你地

屌......見人個光頭KICK外父同老豆

多謝你地呀

起行未，趕緊嚟

thanks

雖然係多謝，
但「香港號」有d尷尬

未拎2蚊
巴打唔好騎劫

對比個班廢老藍絲個樣，行為舉止

相由心生

真係冇錯

多人到開始倒灌地鐵站( 遮打花園出口)

未起行，快黎

林鄭巴閉啦
WE CONNECT埋銀髮族

試著說老友記

地鐵站遮打花園出口樓梯已經企滿曬人

中環站好多白衫黑褲 感謝你哋

等緊車出嚟，等埋我呀

大家一係喺第二個出口出， 一係企落地鐵站。

遮打花園出口已經迫爆曬唔好得再出。

港鐵好蝕

位位2蚊出曬黎

地鐵站遮打花園出口樓梯已經企滿曬人

中環站好多白衫黑褲

出唔到啦， 倒灌呀。

加油呀老友記

多謝銀髮

公公婆婆不斷湧出黎

想哭

今次銀髮族唔洗出防暴…又唔洗比人話收錢啦掛

睇吓班狗敢唔敢打佢地

咪話打 掂下d仔孫親戚除時全部出動

今日唔記得帶咪，
唔係會嗌咪幫手疏導，
叫佢哋係第二個出口出。

一打一驅散…突然死左一個公公婆婆 你估下成個社會會點…毅進仔唔會咁冇腦掛

代婆婆出嘅巴打好靚仔

唔會啦，咁都打我諗好多巴打
連條命都唔要同啲警死過

d 30幾40歲嘅中年即刻出嚟同班狗死過都似

有腦就唔會做黑警啦

得閒姐都黎左

多謝老友記

突然間去個咁多位銀髮嘅遊行，黑髮嘅我有啲唔慣

Amazing Grace!

Deanie姐 真係演藝介既榜樣

多謝所有銀髮族

好想知成日話廢青收錢搞事嘅嗰班廢中廢老
見到依班同輩甚至仲大過佢地嘅老人家，仲會唔會講d咁嘅說話

多謝一眾老人家

傻啦，政府俾番差價咖

今次唔係世代之爭 係黑同白

17:18 無位企喇

政府驚到叫成個政總啲人5點鐘收工

出黎既婆婆伯伯仲多過藍絲集會/遊行 如果仲話出黎班青年人係收錢一係個腦有問題一係自己做緊 可以斷家用了

如果有一批後生仔落去多謝銀髮族就好勁

出咗發未，喺巴士趕緊出嚟

好多人 多謝銀髮族

唔撚係呀
成班老人家都驚？

仲有20分鐘先到

咁多位尊敬既老人家

呢個政權心虛到極點

佢地係唔係想捉啲老人家暗角打獲

出防暴未?

大家唔好喺遮打花園出口出啦，
好逼呀。

咪係囉
唔係覺得自己嘅行為好正義嘅咩
快d出速龍驅散啦
攞胡椒噴佢地啦

發起人：我哋唔會同年青人分割

好多巴打絲打

啱啱起步

直播緊！唔得閒既都幫手分享轉貼！

銀髮族又勇武起來會唔會叫防暴去打

好感動好多人
尋晚仲好驚冇人去

頂 好洋蔥呀

辛苦晒老友記

連行動唔方便既都去

個政府要幾仆街先可以令到連七老八十都要企出嚟反政府

感動嘅係
香港仲有咁多清醒嘅老一輩
唔係全部都係廢老

有句說話我終於明
唔係老人變壞，係壞人變老

會唔會有防暴速龍打鳩老人家?

兩隻手揸曬拐杖嘅老人家都嚟

我見到有d要坐係到等

我哋年輕人都支持老友記

就睇吓d狗會唔會冇腦到連依班都郁

今日大家要改口
叫佢地勁老
一d都唔廢

坐輪椅嘅都出嚟

老友記，辛苦晒

見到有銀髮巴打上連登

Link ?

班狗同狗乸會唔會叫班狗爆佢地頭毀佢地容

佢地如果敢搞班老人家
實全世界同佢死過

但係都仲視而不見，黑警損隻手指就衝出嚟攬

連登伯

wow

終點係邊

過緊紅隧
而家咩環境

佢敢郁依班老人家
佢地d 平時冇出嚟嘅30幾40歲中年仔女實同佢地死過

好感動
見到好多老友記都肯出嚟

你係咪企緊喺地鐵出口直出條有蓋通道？

live: 未出到去

現場勇武銀髮團大叫開路！

多謝佢地

銀髮都勇武

廢青今日都係白衫黑褲 希望做得曬d野可以趕過黎

得閒姐：仲使問嘅？

屌鳩

要喊了

啱啱有幅 警蝦細路 安良除暴 幾靚 有冇人cap到

香港唔係得廢中廢老
香港仲有好多中老人關心香港
年紀咁大，天氣咁熱都走出嚟遊行表達自己意見，唔係企係到嗌幾聲就話支持，真心唔簡單
各位中老年人小心自己身

行緊了

好多老人家同行動不便都黎 好感動

得閒姐：銀髮一族都進化左

起咗步， 不過遮打花園都冇乜點旭過，應該冇封路行。
地鐵好多人上緊嚟， 我要叫佢哋喺第二個出口出。

cls 咁多人

勇武過班後生

目測幾多人？

我聽到好感動
其實佢地可以係屋企舒舒服服
但都出尼

好多人

有大會指定歌曲

咁多位老友記一定要小心保護好自己，唔好有事
見到警犬真係要打醒12分精神
佢地班友冇性，唔會因為你係老人家就善待你

最緊要今晚安全返到屋企

各位老友辛苦曬

點撚解唔封路俾佢哋行，要行咁撚窄嘅路咁辛苦？

睇live幾多人下
今日好熱，後生都覺辛苦，多謝大家！

痴撚線

今舖仲唔係we connect

好撚勁林鄭黑手法達成目的

成個香港所有階層，年齢層都connect晒

係差黑警

連中老年人都可以咁多人行出嚟。。。辛苦哂
個政到底有幾垃圾先會繼續龜縮？淋奠你繼續龜縮啦，地獄已經有位留比你全家

黑警夠膽搞佢哋 真係全世界同佢哋死過

好似尋日記招個陣都未有不反對通知書？

見到連坐輪椅都出嚟。。
真係唔知講咩好

路線係點？

我搭巴士呀，應該會改路，唔知邊度落，唔太熟路。

真係好多人呀， 唔開路咪想啲人等到12點 ?

遮打花園行去特首辦

當黑警都connect埋就可以成立臨時政府

最近係：
匯豐總行大廈/皇后像廣場

我諗都有一千

有冇巴打可以幫手買堆野飲物資派比佢地
我可以出錢!!!

Thx

葉德嫻

今次真係大和解

係
好心就比多d路老人家行

deanie 姐
老友記辛苦哂

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

deanie 姐

睇到好想喊
多謝呢班中老年銀髮族 咁熱都願意為我地香港發聲

叫林鄭畀條路香港人行啦

weconnect
推爆佢
大家記得去like 埋 fb 直播丫

deanie姐
癡線 堅感動

好L 多！ 加埋有成幾千人
個個都喺度嗌撐年輕人

真係幾多人
家父喺現場

❤️

條路好窄wor

問野個記者D口音咁撚勁 都唔知咩報黎

想喊
辛苦你哋咁辛苦都要為我哋未來行出嚟

好高質

今日5點鐘呀咁多位 而家仲趕得切

好感動咁多公公婆婆去

好大條

祝uncle身體健康

話個記者嗰吓真係
呢班長輩真係好聰明 好尊敬佢哋

請問點過去

梗趕得切啦， 遮打花園都仲係企爆曬。

遮打中環j出口
出唔到就皇后像廣場出

仲有家母都喺現場

♥️

話記者咩？

想去 但係又怕唔係銀髮騎劫 但又擔心佢地安全

因為個遊行感覺係象徵上年紀呢個年齡層要發聲

估唔到咁多老人家願意大熱天時出嚟逼我愛你地
成功connect

你喺邊度先 ?

巴士可以坐到皇后像廣場、匯豐總行大廈

對比下過幾日堆撐警廢老

老友記

條路咁撚迫點行呀

行遠少少睇住佢哋，有需要扶嘅人去扶，唔好叫口號囉

類似係諗清楚先好問問題
後生仔冇暴力之類

咩台講

Thanks bro，地鐵黎緊

唔撚開馬路比佢地行 戇撚鳩架

之前發生嘅事， 大家有眼見嘅。

公道自在人心。

陪家母行緊
老友記多謝你地

或者風扇 今日好焗好熱

屌你D巴打
好撚老咩

未拎2蚊
休息下啦

唔開路比佢地?仲要佢地過馬路?屌呀

喺中銀大廈落咗車，向邊度行先啱？

佢咪就係迫到香港人走投無路到連老人家都要咁走出嚟囉

突然諗起龍珠首歌 細蚊 伯爺公 為了正義力保七粒珠更勇

咁熱都咁多人..

會咁清醒既人 係敬老 尊重返啦

佢叫個記者下次問問題前諗清楚 話班年青人無武/暴力 佢哋得（頭盔）、口罩、水樽…隔離都有個長者幫口

（括弧嗰啲唔肯定 無專心聽 大概係咁嘅意思）

17:50 遮打花園出口

落早咗啦 行去匯豐總行 皇后像廣場

d人仲係遮打花園 有排都未出發晒

真心尊重佢哋
唔似某類覺得2047唔關自己事就貪圖安逸撐政府嘅仆街

唔好撚搞老人家

好近，你向海行dd就會見到

龍尾仲未出發
仲要好多人陸續去緊
好感動

你把口都幾臭下

應該cctvb先會問on9問題

蘋果live阿關生話有睇連登

我都睇梗

我見到條龍喇，過唔到對面，中間入

唔係臭呀...

太多巴打去會令個畫面年青左...
休息下721啦

17:51 遮打花園

真連登仔

同嗰日撐警集會嘅廢老真係差好遠
無論係言談舉止又好，樣又好
真係相又心生
好撚高質

喺路面就試下行去遮打花園啦

等睇777出嚟話銀髮族遊行冇不反對通知書，係非法集會係暴徒

黑警咪撚郁班老友記呀

deanie姐

71歲

無錯， 嚟遮打花園啦

蘋果live見到有人搞事

連登仔（71歲）

屌你班狗咪搞班伯伯婆婆

SORRY 原來真係有咁老既巴打

d警犬
對住老人家就扮哂友善
好嘔心

如果老友記衝擊差佬防線 你地認為班差佬會點

蘋果live有狗圍緊婆婆
咪撚搞阿婆呀屌你

都係中年啫

如果真係夠膽打，將班黑警瘋癲行為同全世界媒體報導

有得點做 頂住先
一反擊 警察會爆佐全香港一半人出來
想死咩

個阿婆持相反意見，個牌寫話年輕人係暴徒

我話發夢上前線面對面見

全部人都唔會放過佢地

屌你老母好撚熱血

大家要記住今日 有班老人家出黎幫我地
他朝有日我地老左 一樣要幫番我地既下一代既真香港人

睇吓會唔會有老人家頂唔順太窄，之後行出馬路
之後睇吓班狗會唔會話佢地佔領馬路，要驅散佢地

蘋果live緊個姨姨

次次都係TVB

咩出口?

好勁

點解行咁窄？
冇批不反對？

個伯伯冇輪椅行得勁辛苦

好清醒

好似係

中環J

唔好玩 真係打老人家 出警棒的話
我相信好多巴打立即衝出來 同黑警打大交

J/L行過去

原來明哥都有去

心水好清

佢地d中年仔女第1個唔放過佢地啦

鄧姨姨

港共政權搞到班老人家咁熱都出嚟遊行

有冇人扶下佢

依家可以試下遮打花園出口

明gor

所以我諗班狗點冇腦都唔會咁走去開班老友記拖掛
比班老人家點屌都要忍

希望老人家會不投建制派
謝謝你們

其實標明銀髮族就預左會有藍絲老人混入
睇樣根本唔知立場

老友記都佔路

係隊尾有藍絲婆婆，警員勸喻佢離開，民眾一度以爲有狗亂捉人

唔好唔記得班差佬已經殺紅了眼 個個都已經係癲狗了

D老人家會唔伯突然衝激

攻入去立法會

想喊

有批

呢個真

如果佢地真係咁冇腦嘅，咁冇人幫到佢啦
自己收自己皮

想入去行但怕騎劫

咁點解唔封一條路俾佢地

長江中心對出都爆曬人喎

真係拎刀拎雞尾酒同啲狗死過

唔好睇高驚犬智商

唔會啦
仲可以比老人家知道後生仔好多謝佢地

佢仲要唔聽人講

最好唔好騎劫

分咗兩條龍 ?

講反話啦呢個個署名

打老友記， 咁d藍絲會點反應？ 建制譴責50後暴徒？

原來真係兩條龍一齊行緊， 都好多人。

一睇就知曲到圓

撚狗撚到

自己友柒野會無視

如果長者可以掩護勇武手足

黑警應該唔敢清場

好有智慧

伯伯身體健康一世平安啊

respect......

仲要係真.死過 唔係得個講字

佢地講野有文有路真係識架 好感動

元秋又會出黎話有證據佢地收咗錢

等睇建制文宣照屌人收左錢

18:06 終審法院對出

寸緊藍絲盲塞

係入面行既後生仔 有咩衝擊千奇咪插手 最多幫手擋下 今鋪如果老友記有guts 衝擊差佬 可以話係將軍棋

呢個伯伯俾好多狗圍

原來唔係， 遮打花園出跟住兜一個圈嚟呢度

蘋果姨姨:I can't find the right word

D狗睇唔明

I can’t find the right word

有個婆婆比警察圍住?

有無兄弟去幫手扶上去

沒有廢老，we connect

搵人幫下老友記呀

佢行到邊

pp真係

係邊 我係北角可揸車過來

佢舉嘅牌係唱反調

老人家衝嘅成本代價
其實低過後生仔

sor 起公司偷雞睇縮到好細 睇唔清d字

以命相搏

差佬一打1萬

塞車，坐地鐵啦，金鐘政府合署附近

啱啱趕走左啦

我唔行嫁
純想抬d辛苦既老友記

句野曲到圓, 好難搞

放工想join可以邊道加入

係不過我方老人係和理非多

對方老人較多武勇

呢班銀髮族相信啲乖孫係真心愛護佢地 唔使part time

曲到圓太高班呃晒兩邊

live: 勇武銀髮團已佔領馬路

會，佢地坐住左個腦

驚老人家做啲咩？

句嘢曲到最尾又曲返轉頭

Pp職員係幫老人家入商場👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

屌你老母新鴻基幫黑警入商場

最後署名先係精華

林鄭 出賣警察！

Pp

統一中心

隊尾仲係遮打花園外圍

無分佢地、我地
我地全部都係我地

淋病，咁多老人家，你啲同情心又去咗邊？

隔離PO都討論
但好似唔係曲線 係真心藍絲黎

支持警察罷工！

龍尾終審法院

點會話自己盲塞

曲線嚟

媽啊我真係好亂
因為隔離po睇live話佢搞事 (我miss左唔知點搞法)
好似話講撐法治等等

對方老人係廢中廢老

冇學歷冇學識 冇良心冇良知 冇道德觀

得把口同對打人既手

好多人去左pp 讚到門口個職員有d唔好意思

pp

Pp同賣香港真係高下立見

多謝老友記支持

入pp係可以安全、完整無缺咁離開

老人家機會成本先大
比黑警打一棍分分鐘命都無

行完喇

岩岩放工咁我仲去唔去好
港島塞車

去咗先啦，好似話陸續有人嚟緊

應該係啲廢老表達能力差咋

佢想話「你哋呢班盲塞阿伯阿婆竟然支持後生仔亂港」

謝
中環好塞

多謝銀髮族

終點話龍尾啱啱先離開，你而家嚟都仲得，最多中途插。

完全係低防低攻但物免既職業

行動不便都黎支持

祝香港人 一世平安
見到依位婆婆 媽媽
咁明解 咁支持我地
好感動
各位
我地唔係孤立無援
唔同年齡 唔同行業
都有好多既同路人
加油

金鐘加入左

龍尾太古廣場

回到過去
好多打油詩

估計好多係朱牧師係教會吹鷄
叫長者教友嚟

立法會示威區開放參觀

19:10

19:14

希望各位銀髮巴絲都可以安全翻屋企後生仔好多謝你地今日願意行出嚟

多謝你地！！
今日又咁熱 要小心身體

有冇人去聲援？

多謝老人家

Pacific place

現場好多人好滾動😭

多謝呢班老人家，今次真係好正面，激到香討班垃圾紮紮跳。